聽到緋色之空都仲係會起雞皮

唉 又想食日式melon pan

當年釘宮4萌入面得呢套睇唔落
D設定唔知想點 仲有男主同另外個女仔好煩膠

屌 個腦有聲

依首普通料咋喎
I believe 會唔會正啲

夏娜D歌好多都好高質

早排返睇咗次，以前既jc 真係高質

最中意呢首

最鍾意sense

唔知川田有冇機會復出
佢啲歌好撚正

想重睇

索是爹 Ko囉傻啦